狂屌我 做完又錯做完又錯做完又錯

老細放箭埋下伏線係要屈我犯錯

你唔屌返佢?

盡情辱我 四年白過

未曾犯錯 是誰怪我 HR唔搞清楚

白過好似唔啱音

盡情辱我 發狂咒我
返工換取苦楚

想放工 想退休 電郵又要覆嗎

屌那媽 屌那媽 別聯繫我好嗎

屌好正

係咪無人識呢首歌